25歲Jennie扮性感女神 被彈濃妝顯老態

韓國天團BIGBANG隊長G-DRAGON（GD），上月被爆暗撻同門女團BLACK PINK的25歲成員Jennie一年，兩人所屬的YG事務所沒有直接否認戀情。爆出戀情後Jennie依舊專注工作，今日凌晨她就於IG公開多張拍攝時的花絮照，不過就遭網民批評她顯老態。

模仿招牌造型
於公開的新相及影片中，見到Jennie穿上露肩連身裙，化上濃妝示人，似是模仿已故性感女神瑪麗蓮夢露（Marilyn Monroe）的招牌造型，Jennie亦用英文留言：「感覺自己成為了電影演員。」不過照片公開後，有網民就指Jennie望落不似25歲，認為她的樣子「顯老」、「皮膚狀態不佳」等，未知是否跟其妝容抑或她當時太疲倦有關。

很醜

Bitch 哪撚 Solo

要j rosie了

不了

無靚過

好似啲唔識化妝嘅人第一次化妝咁

得啲blind先會話佢靚

Jisoo 最正

算啦好無

Blackpink中係

唔好搞咁多野la...

Jisoo係唔話得嘅

卓韻芝

佢真係好醜樣

top果批

jennie>>>>牙隱

fake news

加容祖兒

很𠹌醜

like a fish

老雞是沒有人要

Bitch 哪撚solo

都唔知做乜

我珍不知幾正

法官大人：我屌

娜璉真係靚佢好多，都唔知點解冇得Solo

女神不過平板

咁先正

靚春咩 咪9up

個hip扭下扭下咁

1:41開始

P牌仔，你識㑠鐵咩

鞋抽不了

我屌埋你嗰份

咁唔靚就係唔靚架啦 關P唔P牌咩事

你咩事

太激動

*條

只係因為你資歷太淺，娜璉嘅靚唔係第一次見就”嘩”一聲嗰種，佢嘅美係會慢慢滲出嚟，而且内在美感染力很強。

你批評娜璉就證明你唔熟悉娛樂台，呢度大部分都係娜璉飯，如果大家一齊攻擊你就唔好啦。

我都係善意提醒，璉衞兵唔係同你講玩笑鬧著玩的

cu email

好能樣衰

我once都覺娜璉很醜化咗妝都呃得下人
素顏直程連鬼都俾佢嚇返生

好靚

支持

rose 正的

抱起屌

咁既樣都有人話正 去庇護工場搵到一堆啦